[突發] 蒸餾水證實可以有助排毒！！！！

幫我些牙出去

0.0

你話係就係？

💧

多喝水

忍多啲水